上海超越左香港味?

都2020年
上海係唔係全球3大國際金融中心

push

等多陣啦，好快架啦

仲等
都2020年喇

咁深圳呢

都快架啦

已武統台灣

一早超撚左啦...
係廢果方面

都冇講幾多號，急咩？

Sars2.0 就支爆啦

下世啦

LM 2020年12月31號再入黎bin c

┏━━┓┏━━┓┏━━┓┏━━┓
┗━┓┃┃┏┓┃┗━┓┃┃┏┓┃
┏━┛┃┃┃┃┃┏━┛┃┃┃┃┃
光復香港 時代革命 五大訴求 缺一不可
┃┏━┛┃┃┃┃┃┏━┛┃┃┃┃
┃┗━┓┃┗┛┃┃┗━┓┃┗┛┃
┗━━┛┗━━┛┗━━┛┗━━┛

啱啱收到風超過咗香港

不過係經濟負增長方面

借串

德國聯署仲未夠鐘

支那已經踏入小康社會

收復左台灣未？

收緊張被，等一陣啦屌

臉皮超越咗香港

黑警都未死全家
邊到上海打尖

超越左未啫

馬交超越華爾街
等多陣
就快